落銀行唱成疊一千蚊紙返屋企數係咩感覺

見人攞幾廿萬cash
幾舊一千蚊紙數到烚烚聲
自己連攞一舊一百蚊出黎都有困難
有錢
唔需要買咩
為你帶黎d咩
有錢本身已經係種享受
揸住疊銀紙個種滿足感真係好實在

有冇人答下其實purpose係做乜鳩？
洗錢？

樓主太年輕 幾廿萬其實好少
一百萬既現金都係幾舊野 好小事
利申戶口得幾百